Surface Pro好唔好用

想換腦

有無人有推介

Rubbish

totally

方便抄notes，得呢樣好

咁差？
我見有discount，仲想緊入唔入貨

粒電就咁上網得3-5個鐘

新機未出, sp4就大概5個鐘

用緊sp3, 諗緊new sp,
部機寫notes方便, 效能唔差
我上lecture會摺起keyboard當tab用
平時就放枱當laptop用

12"會比laptop細少少, 但3:2就會高少少
電就勉勉強強5-6個鐘, 視乎你點用

當年都係諗住買返黎抄notes
買咗發現邊有咁多notes抄
然後就雪左

始終都係電腦，過料方便
耗電方面其實用平板mode + edge都唔差

用緊 ok la

都係特價包滑鼠 keyboard 入
如果正價應該唔會諗佢

agger

巴打喺邊度買？大約幾錢

心思思想入部

用緊4 散熱好廢
呢種天氣唔開冷氣用唔到耐

已經係睇下片 聽下歌
唔係打機

巴打一定係用緊chrome
去我個post到睇第一頁

就咁Microsoft stores
求其trade in 部pad
然後5千幾買左佢部i5 4gb 128

surface pro 4 m3 超好用 支筆好正 個繪圖板一流 利申：唔打機

唔好用，同事加我試過籃畫面幾次

如果你成日要用筆畫野寫野既話係好用
如果唔會咁用既買其他

同埋等第五代，電池好好多

xps we trust

啲老細次次要用果刻先嚟壞，真係好，IT狗既存在價值即刻復活

利申：做左10年IT🐶

iPad Pro 好用

點好用法